你最喜愛的黑膠碟

無論係blues jazz funk定係new wave
你既收藏入面最愛既黑膠碟係⋯？

Beyond live，審死官，Mickey club mix 12" single.... many many more

繼續推介

Radiohead 隻 ok not ok

同埋 perfume 隻全透明 level 3

現有收藏品中最鐘意raidas隻傳說

巴鐘意聽rock野？

Canto？

係掛

乜都知小小但係唔深個種囉

多數聽british rock？
有冇儲funk呀jazz個d？

英美都有d

Funk 同 jazz 都聽好小

好想搵funk同jazz正既黑膠...
英想買suede既黑膠啊..

呢樹有個 indie post 入面d 人好勁你可以入去睇下

謝謝巴打

ABBA - Super Trouper

ABBA ... Boney M... Eruption

歡場三怪

你地啲黑膠通常係邊到買？
hmv??

新碟到處也有得賣。二手碟視乎你的口味，可上網爬文，有不少二手黑膠店可去找找碟。

香港比較少有得試聽
外國個d二手黑膠店好多都可以自己拎去試聽⋯

近派搬屋執屋將最後既珍藏都送左比朋友。

Depeche Mode

Depeche Mode 正野

香港啲二手黑膠店好多都唔標價，要問先知
去日本買過黑膠，真係唔想再係香港買

呢幾隻相信係 depeche mode 最重要時期既專輯，以前仲會買落佢 d single，之後有段時間有朋友學打碟就成疊比哂佢玩。

巴打點解咁捨得送晒俾朋友